[突發］唐憎同一女子結婚

佢叫西經

娶西經

嗯~哈哈哈

。

好笑過樓主個gag

本來唔笑，睇飛機笑忍唔住

笑左 正評

D笑點周圍放？

?

正皮 架飛機真心好笑

架飛機笑撚到我

：0）

嘻

幾好笑
正評

笑到趴街

睇到飛機果度俾條女車左巴

小心

Y

覆嗰一點/一個符號又唔係有咩特別意思不要咪撚覆

高質

On9

其实几好笑

正評係比部飛機既

實你老母
幾你老母

你傻嫁？无啦啦闹人

D連登仔係咁
冇文化 淨係識屌人老母

😂😂🤣🤣

呢個系列好似仲有隻老虎定獅子既圖

大把啦

Ok

3Q

2/10 非常差

not bad

鬆手D啦判官

0K

Thz！

憎？僧？

Hate sugar!

師承阮兆祥?

幽默感呢啲嘢。。。

哈哈哈哈

咪就係鹿死誰手囉...哈......哈哈哈...哈哈

有聲 啲reply仲好笑過樓豬個gag

架飛機好撚正

樓主曲線引人放圖引人笑
Btw 樓主唔好沖出黎捂搞笑好冇

吊梨拉